你的BB 跌到最低還未放

卻成為我倉底另一半